芳文社《Bocchi ・ the ・ Rock！》宣佈動畫化

好耶

呢套有追開
但老實講冇咩特別吸引嘅地方

社恐人

畀個機會佢